有個傻仔發夢跌咗銀包

個傻仔係我
今日玩香城online荃灣支線
大概六點幾跌咗
有無巴絲執到
錢事小
最怕俾popo執到

推

幫推

又跌

自推廿連

大概咩位跌 睇下係咪我附近

寶血會思源對岀，大概橋底

push

Push